事實証明，著nmd做gym真係會大力D

唔知係咪因為 d boost有回彈力嘅關係，做gym會大力D，D肌肉都會firm d

做乜鳩

有得摸女女背脊真係爽

而家重著nmd唔怕俾人笑

仲係潮流尖端。笑乜 9

咁應該著乜？